「開始熬底」修例風波：官媒指香港沒有不堅持一國兩制的選項

又講返「高度自治」，唔係全面管治權咩？
唔好縮呀你地

香港反修訂《逃犯條例》風波一直未平，示威等活動已持續多日，引起外界關注。有官媒周二（27日）發表社評，指香港想回到高度自治的原點，必先經過停頓及回顧，為局勢注入冷靜。並強調香港沒有不堅持「一國兩制」的選項，高度自治在香港是必須保持，亦是政治唯一可行原則。

文中指出，中國內地沒有直接治理香港的政治和法律資源，如取消高度自治，社會運行邏輯都需改寫，存巨大的治理風險，包括失去國際金融中心的地位。所以中國沒有理由取消高度自治，讓內地的政治元素大規模進入香港，使其內地化。

評論表示，中國及香港在政治上對立是一國兩制原則的底線，並體現《基本法》中，包括反映在香港雙普選機制。香港不能選出一個與中央對抗的人做特首，避免帶領社會對抗，這完全在國家政治的情理之中。香港反對派應理解該政治底線，調整他們的政治活動策略，即使得到美國和西方國家的支持，也不可能成功。

文中又強調，香港和內地實行不同的政治制度，港人不信任內地政治，導致激進行為出現。即使國家試圖抑制，香港反對派卻為政治利益而致力擴大該隔閡；加上西方輿論支持，從而讓一國兩制的「隔離牆」變得愈來愈敏感，一發不可收拾。

此外，香港和內地是高度的利益共同體，如果因動盪而走向衰落，最痛心的是內地社會，希望香港廣大市民不為任何蠱惑和挑撥所動，對國家堅持高度自治、港人治港保持堅定信心。

敵退我進

呢段野又幾時？
開始有資訊疲勞

聽到厭

咁你就收皮啦 只要仲係一國 我個制係點樣關你撚事咩

共產黨徹底違反《中英聯合聲明》, 一國兩制已經失效.

成日彈出又彈入

唔會信
中共講野無句真

今日架
件事嚮中國開始燒過籠
美國又不斷出聲
支共要停止再唱衰香港
重新部署點應付件事

咪撚比佢地昆到
一手硬一手軟

唔好理支那講咩廢話，全力反共

收皮啦
我都想有一國兩制呀
係你地話比我地知 呢個只係一個幻想

妓女比共產黨仲可信

邊個自己當初打橫黎攪呀 又廿三條又DQ又送中
坦白講如果你按步就班慢慢過渡呢五十年 尊重基本法 全香港都唔知有無1%人會出黎反共
但事實呢?

一國一制其實幾好，我都唔知佢等乜。

推！！
邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手

包括失去國際金融中心的地位
沒有了美金,甚麼都不是

支持鼓斯

食屎啦你，攬炒啊

唔該唔好侮辱妓女

幫樓主補返link先
28/8/2019 19:36 白粉報

敵退我進

G7聲明真係好有效
而家仲敢唔敢出聲話中英聯合聲明失效

依樣真。

何妖話可以引入全國性法律架

快d 啦

我要攬炒!!!

又話緊急法攬炒既？

信共產黨吹和風都on9啦
日日都有手足比人清算緊

對家開始想跪 大家全力文宣進攻
黑警第一個拎黎祭旗

敵退我進 講完

之前仲好撚串話呢份係歷史文件叫人睇清楚先好講

假跪咋
呢種風初頭6月都放過啦
你睇佢仲清算緊就知

刁帝剛愎自用，係大陸用政治手段橫行無忌就以為文明世界都唔係佢對手
一方面係南海辣火頭
一方面係香港搞搞震，你估dq 果d冇中央首肯，港共敢咁沙膽
最蠢就係時機未到就同美帝較勁
老鄧時期開始韜光養晦，忍咗30幾年就俾呢條欄坦敗晒

笑下就好 反正我乜柒都唔信

真，香港人最受溫水煮蛙

呀爽呢兩日有無出黎,定比劉生拉左去軟禁

聽毛主席的話一定對

可能又爆牙

Link呢

唔好推

根本唔洗睇 我由14年等到而家都未有解放軍

又話一國大於一切嘅

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

十年前成班港人爭住認中國人
係要咁心急

真雙普選 完

想走?一齊死啦!!!!

sp la diu

忍到2025,美國都未必夠擔同佢TRADE WAR
不過可能又等唔到咁耐,又急想拎錢

成個支那都係鐘意乜都去到盡
捉魚就連魚毛都唔放過搞到而家乜都無得捉

見香港有咁多錢又係想一野拎走晒之後再一國一制
明明繼續幫你搵多28年錢先係好事,咁短視算吧啦

689同習帝上任之前都一直係溫水煮蛙
所以長毛擲下蕉咪已經變暴徒
問心, 宏觀少少睇埋歷史大局, 我其實係好多謝689 777 習帝同一班建制妖孽去激發香港人既抗爭潛能, 50年不變死線前唔係你死就我亡

立即雙普選咪即刻冷靜晒

呃人架 唔好太信新聞

777 係攬炒之母, 大 6 官媒, 係佢眼中算得係咩.

搵返啲新聞出黎啦
唔好搵黑面白面啦屌你老母
一時又過份聲明過時
一時中聯辦話晒輸
人大悉法又係你地做
而家同我講要尊重一國兩制 基本法？
我屌你老尾啦

有冇人覺得
共產黨未有決定 未諗住玩咁大
反而7婆依家頂到行

push

終於搵得番呢張相.SAVE低先

咁我哋個雙普選呢

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

我地要針住份聲明嚟打國際牌

一國都唔撚要呀

沒有直接治理 但有簡接

中共9up，希望外國吾好信

中英聯合聲明已失效 請還比英國🇬🇧

其實香港人既性格黎講
基本法 五十年不變 高度自治
呢三樣野你唔駛做足100%, 做到7成, 一半都好, 我好肯定香港人已經會好乖唔會抗爭
問題係你而家20年都未黎就想將以上三樣野一野變0

文中指出，中國內地沒有直接治理香港的政治和法律資源

無直接姐係有間接

想繼續拎住一國兩制個名

做一國一制既事?

係咪當人on9呀

20年過左, 自膠

唔好啦，我要攬炒呀

／／此外，香港和內地是高度的利益共同體，如果因動盪而走向衰落，最痛心的是內地社會／／

咁就要準備嗌香港獨立的口號啦

我的美金不要走

支共係要人撕爛塊面同佢鬥惡先知驚
敬酒唔飲飲罰酒
無賴無恥

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

支共做埋咁多“好事”而家俾天收

對唔撚住中共今次係一撚定要收皮

up

五毛嚟

仲有高度自治？西環治港 白色恐怖 睇下個垃圾政府幾聽中央話 又控制晒黨鐵因航機管局 高度自治唔係咁樣的

我地後果自負！

唔好俾佢呃到

緊急法係港英政府賦予港督的權力
而家林鄭推呢條法例出香係咪想將香港歸英
黑暗魔法女王

香港嘅反對派本身已經係幫你共產黨氹住西方先要見人哋，唔係嘅人哋歐美一早劏咗你啦

解放軍2014講到依家

暴風雨前夕係特別靜 至撚黑暗既日子黎緊

又真係冇再講 佢估唔到咁多國家會出聲
變相係表態支持特朗普

係就快! 凍結中共一切資產，隊冧中共，等中共解體後，美國再把資產歸還給新政府。

點解你覺得會歸還

解放軍呢

唔理 事到如今我地無得再退

sau pei la

阻一阻大家 唔好意思
[推上熱門]所有中學生請入

美國係民主國家，做事講誠信，至少今屆政府有誠信。美國係西方世界大佬，除了靠國力，也靠誠信， as long as it's a fair game, everyone plays by the rule，美國都當你係盟友。

常識黎，講到好似今日先醒起

[831] 你今日做左文宣未呢？好人一生平安

維尼送中共最後一程，功不可沒。

貿易戰被 Trump 嚇到標屎啦。香港呢面想降溫啩

吓 我屌呀 解放軍同緊急法呢？

中共已經違反中英聯合聲明！

講一套，做一套......

一國兩制根本沒有完全落實及依法履行，如果有，現在的特首及所有議員應該是由民選出來的，但從來未有過.....你說的港人治港是由你們選出來去治理香港便是港人治港，這不是香港人對港人治港的理解啊，我們看不到一個由民選出來的特首會對抗中國⋯⋯為什麼要對抗？有何必要？可以說大家在事情可能有不同看法或意見，這並不是對抗，而是思想意識型態及文化不同罷了，可以透過磋商理解而達致共識，那是文明的做法，而且民選的特首比較接近民心，了解市民及社會實況，香港人較有信心。看過去幾屆特首除了曾蔭權比較好，其他也沒有一個像樣的......

另外，也不見得香港是高度自治，中聯辦在港的角色已經由幕後走到幕前，工商界以致教育文化各種香港事務也有它的身影，現在究竟是中聯辦治港或是香港政府治港？香港人要的是真一個兩制，不是名存實亡的一國兩制，而且擁有高度自治及決策的空間，一個國家能夠堅穩而存也要其他省市支持及互相尊重，希望中央能盡快落實及履行真的一國兩制！

無雙普選就唔晒傾啦！

點計都要係埋自由民主邊
走獨裁路線只會比自己友唾棄

資訊飽和戰呢排勁左 頂住呀
利申我都有資訊疲勞既感覺

831 中聯辦！！！！！！

你班狗官唔係想一國一制架咩
依家咪幫緊你囉
入解放軍/緊急法是但一項
你自己揀

宜家先話想停

收皮啦我要攬炒

屌你老母咪撚俾佢停

偉大的毛主席：敵退我進

又話一国大過兩制既
做咩縮啊

班共匪以為外國人好似佢啲國民咁撚蠢咁易昆 結果衰撚晒

如果我地著有主席個樣既黑tee，保證d狗唔夠膽打我地

中國內地沒有直接治理香港的政治和法律資源??
仲扮野? 西環班撚人 死架?

佢地都知道要回應真普選嘅問題
開始唔係講撤回同獨立調查呢啲

當人傻既咩
等撚左共產黨想食左香港好耐
終於有機會甩身 避開共產黨消滅香港人

屌!習帝講左牢牢掌握香港全面管治權有幾耐呀!? 反啦反啦！

即係美國上市 但美國唔可以審查大陸公司既資產?

之前又話派解放軍 又話武警喺深圳演練
後果自負咖嘛我哋準備好喇

真係駁唔到
願意用14億中国人賭

咪撚浪費時間推老解啦！依單野就真係快核爆啦！